{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103122",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "팔각도 여수학동점"
    },
    "text": "平日は18:30まで予約可能で、週末は17時まで予約可能です。 店舗は徒歩2分の距離に位置し、公営駐車場から2時間無料で駐車できます。 メニューは多様に提供され、炭火タッカルビは11,900ウォン、コリコリ鶏軟骨は12,000ウォン、コシコシ鶏肩肉は13,000ウォン、ピリ辛鶏ハラミとピリ辛チューリップ鶏モミジは14,000ウォンです。 トリュフオイルのホタテ9個は7,000ウォンに、カニラーメンの味噌鍋は12,000ウォン、甘辛鶏肉の鉄板チャーハンは9,000ウォンです。 ちゃんぽんカルグクス、ビビンそば、冷やしそばは8,000ウォンで利用でき、海鮮スンドゥブチゲは6,000ウォン、香ばしいコーンチーズとトビコおにぎりは4,000ウォンです。 追加注文で獅子唐辛子は2,000ウォン、長ネギは1,000ウォンで利用でき、ハイボールは6,900ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は18:30まで予約可能で、週末は17時まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "公営駐車場から2時間無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "メニューは多様に提供されており、炭火タッカルビ、コリコリ鶏軟骨、コシコシ鶏肩肉、ピリ辛鶏ハラミ、ピリ辛チューリップ鶏モミジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホタテのトリュフオイルはいくらですか？",
            "answer": "ホタテのトリュフオイルは9個で7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カニラーメンの味噌鍋はいくらですか？",
            "answer": "カニラーメンの味噌鍋は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘辛鶏肉の鉄板チャーハンはいくらですか？",
            "answer": "甘辛鶏肉の鉄板チャーハンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんカルグクス、ビビンそば、冷やしそばの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんカルグクス、ビビンそば、冷やしそばは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮スンドゥブチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮スンドゥブチゲは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "香ばしいコーンチーズとトビコおにぎりの価格はいくらですか？",
            "answer": "香ばしいコーンチーズとトビコおにぎりは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加注文で獅子唐辛子と長ネギはいくらですか？",
            "answer": "追加注文で獅子唐辛子は2,000ウォン、長ネギは1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイボールは6,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約ありがとうございます。",
            "answer": "ありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 448
    }
}